電側鏡同點煙位冇電到 整返要幾錢？

如題

當呢到車房？
咩車又唔講，日本車同歐洲車都兩個價啦on9

會唔會燒fuse咋

FIT GD3仔 揸左5-6年

睇下Fuse box ，可能燒fuse姐
GD大路款可自己上網搵片

之前揸公司架hiace 又係點煙無電到
拎出去比人整，整左$20

靚女免費，普通女仔唔整

YouTube search Honda gd3 fuse box
好多教學片